以前港英審政治犯就摩星嶺而家就黑警義士就新屋嶺

但人地大英帝國係摩星嶺審嘅係共產黨邪惡特務
而家就專捉追求自由民主後生男女去嚴刑拷問
希望受到黑警逼害嘅可以企出黎
唔好怕班畜牲嘅恐嚇
向全世界嘅傳媒指出香港警察對示威者做左咩事
咁先可以令外國勢力美國嘅人權法追究埋班黑警

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳